96出世巴絲討論區(23)-96po全部都係有棍絲

what呀？

搶埋1001

仲搶撚埋我1001

抵你要開post

1002

新post留名
仲未錄到口供

其實唔難

你咪又試下囉

個差佬話年中做一百幾十單類似既事
求其寫埋D文件就放我走

呀sir做嘢唔使你教！

有無人睇緊日本

1比1喎

睇緊張敬軒

可唔可以快d星期五

返埋聽日呀我

燈緊?

好撚攰呀今日

有邊日唔攰 得一丁友

呢份工班同事好玩得

翻乜

係今日先開始一丁友 想喊

carry 成間公司

有幾玩得先

係 要快啲請到人教埋佢佢做野我先唔撈

好有責任心
但佢請一個 之後你就走 又得返嗰條友

咁當然我會等佢請多個我先走
做人責任心係要有

責任莎
但如果請唔到 你咪有排做

我會講某個時間一定要走
長做呢個職業其實好攰

咩來

怕自爆

咁啱我個邊又係得返一個assistant
4個manager d野比撚哂佢做
咁似莎拉姐個情況

長做呢個職業好攰

想有同事幫輕下我

唔好亂諗

唔通我地要相認

唔怕啦96post冇人睇㗎

唔會相認到 我公司如果計埋另一個同事得三丁友

其實都係

咁快啲講！

做助護

嘩 好細間？ 三丁友

自己私人個啲黎架嘛

咁一忙咪仆街

今日已經係

抖都冇得抖 痾尿都冇時間

咁有得去既

唔忙就開心嘅 日日都忙真係大鑊

一個人做野緊係忙

一個人點做 想像唔到

走黎走去 聽電話 招呼人 跟症 痴撚線

做到嘔血未

今日只係第一日
On9老細話七月先請人

日日都同自己講要早D訓

咁瞓未

仲有個幾禮拜捱
但係咪話請就請到先

gn

大家好我叫辛尼

你好
你個名

唔係 佢仲要等七月先請

咁早啊

係

早晨
唔知醒遲到

遲到好過冇到好似係

我都去左睇喎 琴晚

好想請半日

想請就請 落大雨唔想返學

一個人點做 同老細理論想無晒人定即請人

蕉姐任性 落大雨就唔出門

佢都識講唔係即時請到人 佢仲on99話七月先請
佢諗野真係

落雨出門好撚麻煩

落雨唔炒得蛋仲麻煩

講到十二點

老細自己都知請唔到仲唔請定先

咪on99

on99先做到老細

好彩今日唔洗做野 但要執返琴日啲手尾

無所謂 大滿足

又要諗食咩

早啊

早 好似好耐冇見

Yes，趕工出圖中，上黎透下氣

新仔報到 , 好悶呀

帶飯唔使諗

等lunch

咁好有飯帶

食咩

點悶法呀

留名

身體問題defer左兩年 9月先retake year 1,隻眼同對腳又搞到我唔敢返pt, 日日係屋企hea

咁啱呢排買左電子琴, 日日練流行曲練5-7個鐘

有無人要陪我返尖沙咀
間公司請唔到人

咩工先

yr1

閪工！

咁都唔係好悶啫 加油

我都係今年九月先year one

但我嘅歲數已經畢業 因病無返四年學

應該咁講 我指嘅悶係無人同我吹下水所以悶

唔緊要喎 身體重要啲
養好晒病未

呢度都係冇人

好多人陪你吹水

南記

人呢？

春卷！

鴛鴦河

仆街啦
on9公司今日見個兩條女又話唔得
又要搵其他人interview

咩工黎

見佢唔講就估啦 都話閪工

係女你都得㗎啦

唔係閪工
office工黎 好輕鬆
仲有大波女同事

春卷河加酸菜拎走唔該

淨春卷ok？

有心唔怕遲 我下年都諗住試下報degree

講咁多 有冇揸人個波先

加油
96多廢青

屌，有冇過食波餅

唔好再講啦
我成日偷望佢架

咁佢肯定知啦，心諗仲唔快d黎揸我

咪再講啦
我唔想錄多次口供啊

佢又send email比我啦

佢夠閪膽咩

過去揸佢囉

有女搵我但心情複雜 不了

介紹比差仔

坐監都有賺啦

read佢

條女岩岩同條仔嘈交黎搵我 做乜鳩 一早睇穿晒

閪痕

有伏 不了

一陣做爸爸

咁快又新post

4鐵腳幾時有下一次？

阻住我打機

我都試過有女咁搵我
你hea覆佢一排就會唔理你

有咩玩

大波女同事都唔關你事啦
做野啦

黑沙

之前想玩 新手開始會唔會難

但又有D 難拒絕， 佢入左我個行問我野 但feel 到個種唔自然既熱情

唔會

唔好提子
雖然我都酸

我公司夠大把靚女
鬼食到咩

浸大傳理系
原來你咁勁

用緊公司wifi
好慢

有追過師兄po，原來你都係96
巴打好勇敢

暫定7
同埋開始多人，唔止4個

應該

屌你老母D 野翻閹幾億次都唔pass
半年前既野搵出黎改 根本唔記得最後個version 係咩

咁多人我會怕醜

多謝haha 你都鐘意gfriend?

陽光巴原來捱過左咁辛苦嘅事
諗起琴晚張敬軒演唱會 佢都講左佢同一位癌患者Tobey嘅故事

靠你啦樓豬

放工啦屌你
今日又send錯左幾十鳩個email

顛倒眾生
吹灰不費
收你做我的迷

buddy

我都係haha

係呀 到依家對眼都仲差緊, 所以日日彈琴都好過對住mon

原來你飛左返大陸做野
唔知你有無掛住我呢

賭世界盃豬撚左3千

無

咁撚有錢

今屆咁多爆冷

輸300only
7月先賭

做馬ge, dklm

呢個女仔把聲好正
佢d cover唱得幾好聽

我愛大家

多謝你

96有愛

做咩係咁放春茶啲歌😂，雖說係幾多聽

岩岩先畫完圖，收工食野先

係呀，Yerin討喜同噉啱又係96，冇唔鍾意嘅理由

冇食飯 收工返去先食
你開始返工啦？

Rich
我都係$10噉買

仲玩緊比賽，無offer要做失業jj

有冇人知邊度買耳環好？
送比人

係我就瘋狂打機 hea下

Accessorize？
淘寶？
可能淘寶仲好

近訓好眼訓

完全感受到你好眼瞓
咩係近瞓

排

我鐘意yerin同yuju

團飯噉濟
硬係要揀嘅話我揀sowon,yerin,eunha

Yo

yo

又要返工啦

好眼訓

唔舒服同左老世講遲些少返

些少由我定義

我會直接請sl

要醫生紙

有醫療卡 無限射

咁我都有

屌 pcm今日先講漢科 做特價
dllm

電腦買貴左啊

$20包藥包醫生紙

公司醫療卡 錢都唔駛比

有咩平咗

早晨

一陣食三哥

成日食米線

想食辣

我係食譚仔先開始食辣 以前完全唔食

做乜咁晏

我小學開始食辣
但到中五先第一次食譚仔
中五之前未聽過譚仔呢間野

因為唔使返工

小學就食 好撚勁
我呀媽嗰方好食得辣 次次去同淨係得辣嘢食
係我去先會整啲臘腸比我食
依家再去我呀媽話我食得辣過佢

屋企得我一個食得辣

我早你少少，中三第一次食三哥

推測你住九龍

。。大西北

靠咩估？

又改名

個時好似多數分店係九龍

咪好似你咁囉

eunha yuju sinb

咁都G

D 弱智老世知唔撚知咩叫強人所難

今朝返工遲左廿分鐘

我小一左右就食
搞到依家食到腸胃差哂
要戒辣先得

我都係小一食

譚仔
入到U先食過一餐
就無再食過

以前成日食

腦細要求高到
今日in左3個又話唔得

屌用個舊file update cover左我個dile
搞到個folder錯鬼哂仲要鬧9 me
呢個世界有無正常既腦細架

請咩人？

assistant

搵到套av好似我個女同事

Btw seed or link or ...

唔好搞屋企人
我搵搵先
半個鐘內比seed

300MAAN004
have a great J

垃圾同事

獨自遇災難 合力面對
合力站在這裡

又叫春

好想睇波
但好眼訓

若活得很累 盡量一起累
你我挺住彼此脊椎

去緊同朋友砌機

女人青春真係唔等人
96原來都好老

yup 老女人hi

臭企鵝唔覆我

我都覺得自己好老

利申:巴

#metoo

Thanks bro

有叫我咩

後生仔你好

男人點同女人呀
三十歲都未叫老啦

病左十年 未到30個身體同樣都接近啦已經

好堅強

我果陣16歲俾人當20幾， 到20歲 ，就俾人當我30幾歲 我o撚左咀
好在依家增左肥，做左運動，即刻似返20頭

終於番屋企了

我都係啱啱先返到屋企

巴打好堅強

お帰り

俾著我應該接受唔到
加上毒撚性格 會覺得自己唔襯呢個社會而匿埋一邊

你同事金毛

我腦海中浮現左把女僕既聲同畫面

巴打加油
最近為咗新入職做身體檢查
做咗一次抽血又要我再做多次
嗰陣真係嚇餐死
好彩最後冇事
真係覺得身體健康原來係好重要

人少少講返, 遲啲我會有訪問會出樣 , 可以再聽我講多啲我嘅經歷 , 我諗大家都睇唔出我係病人

其實我都有啲封閉架, 有時真係因為對眼嘅病而唔想social。對眼搞到我反應好慢, 好驚自己柒下柒下咁俾人笑 , 不過我都要跳出comfort zone , 迫自己做返正常人 。

佢皮膚啡啡地色
染金少少個頭就好睇

好期待嗰訪問

我屋企人有好多可以遺傳既病

好驚第時生bb啲仔女都有呀

諗快諗到咁長遠

所以話同齡嘅男仔同女仔真係好唔同
女仔會想早啲組織家庭
我同我班女仔fd已經想搵真命天子

其實我都未想咁快有小朋友
但係睇到人哋搵到個真命天子咁幸福 都好羡慕
好想知搵到一個靈魂伴侶 日日笑住過係咩感覺

唔一定呀, 我都有諗過生唔生呢啲

但係好老實講, 我未必俾到想要嘅生活俾將來嘅另一半, 所以有無人接受到都好難講

22歲對男人嚟講仲後生
巴打慢慢嚟啦
享受下大學生活先

睇下點啦, 雖然我講嘅故事好似好勵志, 但依家會唔會盲都係未知, 至少我覺得自己惡化緊, 其實都幾無奈下

96嚟講係咪大部分女仔都有男朋友或者大把兵
溝親嘅全部都已經俾人mark實晒

識好多女仔fd單身

咁就好

絲打要繼續幸福下去

正常96都應該會有人mark實
如果冇就要俾心機出力追
唔係到時佢一轉頭就俾人地食咗架啦

既然奇蹟發生咗一次 就會發生第二次
開心又咁過 唔開心又咁過
不如開心啲咁過啦

垃圾企鵝成日放歌
我仲loop緊上次唱k首cry out

上得多連登都開始對 有病唔好生小朋友 窮人唔好拍拖 呢啲負面言論 某程度上都幾認同 就會對搵另一半卻步咗
巴打要加油呀 自己屋企負擔大都唔係幾想拍拖 驚拖累到人

其實追女係點追
見啲fd係咁chur住人，自動開話題、獻殷勤
勁keen勁desperate
自己覺得好尷尬做唔到

上得連登多就會覺得唔想生仔害人

咁我啲fd應該唔正常

有病唔好生小朋友哩個觀點要成為老豆先知
你諗下佢出世之後要受疾病困擾
你最多只能陪佢到你死為止
其實真係會寧願唔生好過

我覺得唔止96
直頭識親啲新女性朋友
佢地都係有男朋友

屌你唔好chur爆人
真係會一去冇回頭

都好難分享, 自己兩次拖都係初中就拍 , 無乜心得。 真係睇你想慢慢黎定點, 太積極未必係好事, 要有自信但唔好過份自信 , 太自卑又係無人鐘意

早排去trip識咗堆新friend
8個女仔得1個A
仲要係有啲細過96

其實睇你班fd俾唔俾到signal
俾班男仔知佢地可以去馬
畢竟唔想破壞大家嘅關係

好似我個FD咁
去旅行唔駛理自己堆女
去到自然識到其他女+食埋

利申:這些機會從來都不屬於我

96PO終於去返圍爐叫春

我班fd好摺
生活圈子細又唔主動去識人
順其自然咁有就有冇就算嘅心態
好鄧佢地心急

慢慢嚟啦
成日咁急搵對象 唔啱咪又喺散
我班fd都喺離離合合 得幾對可以睇到佢地有結婚嘅將來
所以都喺唔好強求啦

佢地自己急唔急

邊有咁易搵到

好多女仔一開始會話自己有男朋友
然後同你傾傾下覺得ok
就會話同男朋友分左手
所以照傾啦 其實佢地一直都無
只係覺得咁樣會易識D真心既男朋友

cow 女王

學到野

無女仔想識一個為左溝佢而一齊既男朋友

佢地話而家先廿頭 唔使急住

識親既女仔 都話我係好人係咩問題

就算識唔太耐都係咁

因為你真係好人
不要暗戀。。

香港地做好人係無好報嫁

大家傾到咁夜
好攰 返埋今日終於放假

好快就星期一

今日未返到公司已經想訓

唔怪得叉哥專搞有仔既

叉仔係咪得左米 好耐冇追post

好人只係loser既代名詞

比人當狗咁撚

咩事

比個日本佬撚緊 人地身邊大把女唔知搵我托柒

絲打你都幾搶手

總覺得係想搵我做sp

咪撚哥都想搵你

條佬早兩日無啦啦咀埋黎仲要之後冇再主動提過

咪撚都想咀你

依位絲打識玩

其實成件事好撚複雜佢唔係普通人

我唔明仲同依種人傾到計係咩心態 可能好靚仔啦

佢就好靚仔我就柒到仆街

扮咩 咁多人溝

真

溝條毛咩撚鳩我就有份平時冇仔埋身架

個個都咁講架啦

埋得身既都fdzone左

你fdzone人下話

對唔住囉咁

好努力去溫下Year 1 d數 ，但我連dse果d已經唔記得7788 ，都係等fd教算，依家睇mon對眼會好辛苦

學到野
咁樣對啲真心既男仔嚟講都幾趕客

佢地係為左睇你真實既個人性格
D女人好古惑.jpg

但女人青春有限
唔想再用多三五七年去幫人調教老公

cow女王講嘅嘢

老老豆豆
我信感覺㗎
女仔由相識第一眼就會將你分類
有可能發展同冇可能發展
如果已經將你劃分為冇可能發展
點chur都冇用

your face your fate

依個真 其實唔好講女人 男人都係咁

96咁熱鬧嘅

無可否認可能都有少少關係
不過每女仔審美觀都唔一樣嘅

冇錯
姐係你新識到個暗瘡肥婆
你應該會知自己只想同佢做朋友

因為佢哋叫緊春

我咁睇啦 點都要過左個standard先會考慮
eg:至於要瘦咁

加油呀巴打，有心學係唔會遲同難你唔到

係多咗好多人叫

Sad but true

你都可以加入

想叫會叫

試下睇教科書
應該舒服過望住個mon

d notes我問fd拎咋 佢同我唔同U 不過同科都可以預習下。

我追過一個初頭唔理我
不過之後慢慢一齊左
不過又好快散左

有無人知整passport要幾耐?
本bno過左期十幾年 無人可以幫我做副簽
應該會申請本特區護照

溝緊嗰陣 如果俾人已讀不回
應該唔理佢定開新topic
cow女王

搵另一個算啦
無謂搞到自己咁難睇

軒仔fans?

ys
u2 la

正

入 境 事 務 處 承 諾 於 收 妥 所 需 文 件 、 費 用 及 相 片 後 的 10 個 工 作 天 內 完 成 處 理 申 請 的 程 序 （ 工 作 天 是 指 星 期 一 至 星 期 五 ， 公 眾 假 期 除 外 ） 。 未 滿 11 歲 而 並 未 持 有 香 港 永 久 性 居 民 身 份 證 的 兒 童 ， 其 申 請 的 處 理 時 間 為 14 個 工 作 天 內 。 一 般 而 言 ， 申 請 人 可 於 入 境 事 務 處 完 成 處 理 申 請 後 的 下 一 個 工 作 天 領 取 新 護 照 。 若 非 親 身 遞 交 申 請 書 （ 例 如 投 遞 ） ， 請 預 留 額 外 二 至 三 個 工 作 天 處 理 相 關 手 續 。 如 因 遺 失 、 損 壞 或 更 改 個 人 資 料 而 提 出 護 照 申 請 ， 處 理 申 請 的 時 間 可 能 會 較 長 。 此 服 務 承 諾 能 否 達 到 ， 須 視 乎 個 別 情 況 ， 以 及 於 該 段 時 間 內 所 收 到 的 申 請 數 目 而 定 。

係上網book果下耐 交哂野兩個星期到就有得拎
我五月頭整五月中就有

想叫會唱歌

但前排唔得閒冇去聽

買唔到飛

諗住七月整 呢幾日睇下點book先

都要盡快book 因爲都好full下 你預依家book都要一星期後先有

之前係連登都見好多人放，你唔買？

今晚硏究下先

有人問過要唔要 但要接兩張 毒撚搵唔到人去

慘
身邊冇fd一齊去咩

有個網友問過 但見都未見過怕老尷

都係ge
但下次就唔知等到幾時先再有

14日

又話唔去旅行既

早兩個星期去拎新passport , 個女職員對我個樣, 舊passport 同身份證 , 但佢唔認得係同一個人 , 我呀媽就叫我撥高啲陰😂 , 個女職員就笑住話ok , 身份證同新passport張相好7

頭先食飯有個妹妹坐我隔離
自己一個食飯

呢d相多數影得7
正常

真係不忍直視，我真人個樣好好多，d證件相全部好似大陸偷渡落黎做賊咁

..FBI

發育完成架啦
我估應該係year 2
如果FBI點會自己食飯。。。

BNO 要點搞返

應該有一本

96發現賊仔一個

好似係填份表連本野寄去英國整

這些機會

遲D 得閒搞.....
前排先整完特衰

要又人副簽先續到
身邊無人簽到
所以整特區算

唔好報警，我都唔想架

可愛妹妹type啱我

拎左電話未

食完走左走埋右
佢肯定好失望點解無趁機會識我

激喊左個八婆同事

搞乜

Detail plz

笑四

過期咪整，未必係旅行

好多人鬧14同15號嗰場

差距太大

利申完全無罵/屌，純粹係被動嘲諷

佢係咁chur 我呀，逼我呀，俾說話我聽，又話咩我真係做得出架，我逼人真係會逼死人

於是我就無視，冷笑，「得啦」， 「做俾你」，「輕鬆」，「簡單啦」

然後佢就喊

wtf
會唔會係咁

個女同事ja ga
噉都喊

例如佢話「我list 返晒我執你既手尾睇你差我幾多囉！！」

我咪話「好呀唔該晒，得閒睇。」

類似咁loop 左一朝佢就受唔住

唔係好嘲諷啫

咁撚好笑既

hea多3粒鐘又放工

係囉
咁都喊好on9
咪鬼理佢

四粒

佢以逼人自豪，佢愈逼我就愈輕鬆愈自在

有冇人安慰佢？

出左食飯秘書同我講佢喊，應該有 偷偷地喊咁慘呀 屌你老母

要調教下佢啦

肥婆黎？

例貼都唔要

倒貼

中女

D性格似係嫁唔出個d

抵啦

一叫春同八掛嘢即刻勁熱鬧

人性

本?

八

真 香港人

好撚大雨

好彩放假啫

好在我係約琴日出去拍訪問，唔係就gg

留名睇訪問

全日無做過事

唔洗諗咁多，咪應約囉

係網上叫春幾爽

現實 不了

負唔起咁既責任

唔會同朋友叫春

冇諗多㗎啦 追緊你啦
但問op全年證好搞笑
冇係咪唔去

叫春要負咩責

呢道會唔會有咩gathering , 成日係屋企都好悶下

暫定每個月都有一次
今個月嘅過咗
下個月嘅未約

等收工

放學

又要逼鐵

出黎食飯果d?

幾fd都唔好冒險測試朋友對自己嘅耐性

未到放工時間冇事！

我成日同朋友叫春

今日個女同事
一封email都無send過比我

咪ff好嗎

話口未完就send左一封過黎
撞都無咁橋

揀fd叫

係呀

有無囡囡參加？

有呀，全部都係有棍絲

公事email定咩先？

廢時煩到fd啦 就算佢地話唔介意 我都覺得會介意

我會叫係因為有時講出嚟會舒服啲同埋想聽吓意見

下次應該會出下黎，太撚悶

期待見到巴打

又多隻腳

下次去邊度玩

暫定cafe，有board game玩又傾到計

其實最多試過幾多個人出? 全巴 lol?

上次8到
係，全部有棍絲

95侵唔侵？

95post仲多人啦 我諗

有95post咩

開到166啦喎ching

點會冇

你地有無tg gp 定都係係呢道傾

Tg係有，不過係只for約食飯用
主要係度推po

呢度

呢兩日好唔開心，又廢事係道講，去彈琴發下癲算

肥絲咖哩

我發覺連登好多人識我真人，唔想係道講太多心事haha

你都成咗名啦

所以咪唔想講太多囉haha，但又幾唔開心下

可以換account講

你揚咗個方法出嚟

放工

cafe聚求約月頭
後半個月忙到痴撚線

大家做緊乜

睇波

viu播都唔睇咩

無野做呀

我7月5至11 唔係香港呀

我有account

又悶又唔開心

做咩事

樓豬豬豬！！！

quote錯

感情問題

上黎叫下春囉

上面個可以分享下

廢事啦，當事人可能有睇連登

都係既我都唔敢講太多怕比人認到

所以我先問有無用tg

我連tg全名係咩都唔知

樓豬三次召喚

telegram...
你確定你係90後?
定係80

毒撚唔識好出奇咩

7月12後算唔算係月中？
我7月頭都唔太得

噉Tg谷講？

18前咩都得

Great

我入唔入得谷

識唔識入

係咪禁條link就入到

Tg谷終於有真絲

......
首先你要有ac

開左ac了

開完禁條link就得啦

有group咩，條link 似係單人

當事人一定有睇連登
但一定會唔睇96post

係單人

你要禁入去contact樓豬add你入
Btw你地班友唔好打算tg吹水

正想講

正想講
謝菲利普

成班tg gp 小圈子！

我地96po deepweb嚟

有你最愛蕉姐喎

我少用TG，入黎睇下有咩睇姐

小圈子！

睇96post嗰啲全部癲佬嚟
你老母上deepweb

依家先入正題
你好set定靜音啦

唔好噉話自己

96變了

靜晒

有TG就多左人入黎
又要做邊緣人

純粹開緊私人心事台
過完今晚就咩都冇

又話訓嘅咪撚姐

屌唔通真喺要等每月一聚先心事台

變左質既post都係唔入算

....????

仲有我陪你啊 前輩

哩個時間正常多人訓
咪諗咁多啦

打機中 咩心事台 乜都唔知

明明以前唔睇波 今年世界盃突然興起想睇
但今年隊隊都踢到咁 好難頂

得返我地推po

早抖各位

晚安

世盃要最後幾分鍾先買

啲賠率好低喎
咁都有賺咩？

以前冇諗過自己會買波

穩就夠

企鵝出現了
Splatoon我仲喺新手俾人屠

搞到我心郁郁想玩

做咩突然會買 ？
有fd俾貼士？

聽日終於放假

星期一記住...

準時

準時返工

你笑什麼 你咪一樣要返學

可以唔準時

玩啦

純粹想滾雪球

返學好好多

以前我咪講過追緊嗰女仔但fail咗嘅
佢去完旅行有咗男朋友
星期一仲要見佢 點算好

返學射波冇所謂
出到嚟咁做屌到上心口

刺殺女企鵝

其實一直都有

咁俄羅斯嗰場你一定輸到仆街
加時入2粒

我之前追班入面嗰個都衰咗
而家完晒sem唔使見

對

呢場冇買到
我唔係場場買

屌唔撚係呀⋯⋯

以前讀書我都有諗過
但為咗唔好衰咗俾人排斥
最後一個都冇去馬到

個個

百折不撓

我係唔想grad之後後悔先試

唔夠出席率要返香港架

呢啲好難講

唔衰都衰咗啦，呢啲大家互相鬥大方啫

歌詞好病嬌

佢講過話會有名信片俾我 但我完全見唔到影

香港有成班棍絲等緊你
唔喺唔返呀嘛

冇期待冇失望呀清

我唔信你地架一定唔止我一個係絲

唔好信

就喺期待過先好失望
屌我之前乞求一張啫 依家真喺成嗰傻仔咁
俾人撚狗咁撚

一見就知真章

其實我未訓😂😂 9月就返學 希望識到啲人 住男女宿

等我都整返碌棍返黎先

比你地址我
我寄張比你

我唔明喎
你有女咩？

整嚟打我地？

共勉之

同女人住冇想像中咁理想
相信我

咁hehe

岩岩追完故番黎

又唔同層 都唔關我事架啦

格劍

你要有做家務助理嘅覺悟
我唯一嘅心得

不過之前有次沖完涼 著條孖煙囪行返房 有兩個女仔係我果層pantry煮緊野 嚇鬼死

好撚癲
唔小心想像咗唱k7子格劍

你冇自由㗎啦
做好24小時保持儀態

依家冇嘢做真喺好想買now tv返嚟睇波
但又怕完咗世界盃冇嘢睇好浪費

你仲要想像埋咁勇既

創作力量同幻想 會嚇你一跳

我有nowe account

其實除咗睇波 仲有咩睇 ？

話說蕉姐關東定關西讀
最近大阪震有冇搞到你

女人非殺不可

屌聽日要返工

後日要返工

我聽日返 後日都要返

小圈子tg grp

幾時先放假

唔知
Btw喺咪要盡快決定邊日搞聚
我諗應該有人要提早拎假/預時間

HBO go hmvod

關東啊搞我唔到

HBO淨係記得權力遊戲

平時蒲開咩地方

有冇得閑去下旅行咁？
例如去千葉/崎玉之類

係屋企宅多

早排去左三津 想去下崎玉唔知有咩玩

我手頭有資料
聽日答你有咩玩

好喎 屌當我狗咁撚果條佬住崎玉

大家想平日定假日？

我無所謂

月尾

月尾返嚟

唔使就我

準時返工呀嘛

放假

早晨 今日無街去又做廢柴

練下琴囉 咁又一日㗎啦

又食飽飽

我淨係得一首彈我好啲 其他有排練😂

彈得*

一訓醒又唔開心

無睇1日半就半個post
乜有咁多人架咩

好撚熱鬧㗎

咪撚返咩工

連登打手

就到一個就唔到第個
菲利普哥7月尾原全唔得？

返工得閒到

96復興

分開兩次約囉

我除左月頭去返中學嘅Grad trip 差唔多係未返學前日日都得

一陣瞓個覺先

你地有無做開運動

局部運動

傷身呀

我都係射下籃 做下gym

呢啲個個肥仔嚟 冇人做運動

120kg

有無咁誇呀 我肥左30lbs 都係71kg

我百三...

真絕食mode 瘦左5kg 都仲係9x kg

我無返工 狂食野都去唔到過百喎

直必

我份人好真心架 你講嘅野我會信9成架

不如你比啲錢我 等我幫你投資吖

我都想俾你呀，但我無錢

侏羅紀好正 就嚟忍唔住要買嚟玩

動漫節完咗應該都冇咩時間俾我同你地玩
上次嗰展就話放6半 完咗坐車都仲玩到陣

搵日入去探下你

我嗰個應該喺最多人 排最耐隊
你搵我要等個幾鐘

有健心

蕉姐同咪撚姐7月幾返？

同埋咪撚去邊？

諗住改左個英文名佢，唔好叫我Jacky，叫我Casey啦

好

終於買左P5

女名啵...

男女通用架

話噉多就30頁

乖 TG只約食飯聚會用
我地冇人用佢吹水

我連DQ11都未打爆唔夠薑買P5
玩完求感想就算

聽講p5好好玩

p5咩game

無野了

近排玩緊xcom2

正

xcom2過咗一段時間但個價都係好高
我等7月14出嗰隻回合制新game算啦

....xcom 2 psn免費

唔撚係掛
今期唔係cod咩?

平時係唔用

咁正

但xcom2多數都係想用switch玩
成日留係屋企先得玩好撚頹

預購豪華版好似唔錯

冇嘢啦我睇錯game名

唉 幾時捱到收工

12點

9個鐘

Lunch煲左粥食

38kg

我就2200-2220

正話入左個trpg group 應該又多樣野消磨時間

正常辦工時間

唔好俾自己得閒

20分鐘返工.....

Ptgf?

成日比人講好瘦

Me2
明明我一拳可以打死一個連登仔

成班瘦到咁

爸打星期六都返工

我一個已經可以拉高返96po嘅體重值

新人留名

痴撚線公司

你個名

比我

我幫你hold住個水平

儲
不過比我幫你儲

1蚊！

2蚊

一定係賣。。

呢啲卡

蕉姐幫到你！

ok 添啲 5蚊！
btw 我都想學玩

遊戲王正
睇緊vrains

真係有心先搵我啦
TCG同Board Game唔同
有人當搵錢 有人想玩 有人想求勝

睇完真卡點玩你一定冇興趣

話說今日整恆生戶口
無啦啦比人sale左我買左份人壽
但人壽就包 包個月入500 供20年
就唔洗放錢落 戶口 畢左業之後
咁其實 我係比人搵笨定點

話就話幫我儲
但好似老強咁 42歲供完
60先拎到

伏

好似有冷靜期 星期一 去cut左去先

第一季好好睇

當年老母幫我開都有sale過
細個戇鳩鳩覺得好似幾好 好彩我老母夠堅定

咁長

我知
不斷用效果卡拎卡
先手基本上一堆大怪
我只係睇動畫無玩真卡

點搞，啱啱收到第二條訪問卡啲問題，篤中哂流馬尿啲位，唔想係鏡頭前流馬尿

問佢改唔改得
一係直接同人講

其實無得改啦，因為我寫文果陣都有喊，D眼淚係不自覺湧出黎lol

唔係 係互相阻止對手出卡

2200-2230收

返多10分鐘?

返1600收2200-2230

話唔想答得唔得？

其實唔係唔想答，只係一定會哽咽

噉佢地應該都會明嘅

我係唔想俾fd 同其他人見到，破壞我一向形象haha

太重包袱啦
每個人都有軟弱嘅時候

지금 난 너와 똑같은 무엇이든 필요해
하지만 나에겐 있지 않으니까 우리 다시 만나자

내가 도착하기 전까지 잘 지내고 있어야 해
지금 널 찾아가고 있어

你呢份係大專生先有既plan黎架喎
每月供500至800就可以有20年保險
20年後 如果無claim過係全數回水
其實相比外面係抵

不過你要計既話
20年後呢筆錢已經唔係呢價
但係你換黎既係20年內人壽保險

個人就唔建議用
因為你20到40歲出事機會真係唔大
加上呢份賠償金比較少
所以你都係想問清楚條款好

利申 有朋友係恆生做
全識set緊呢份定期

我是咪真心左。。

你D表達。。

救命

我收到個自稱係amanda murthy既人
send email比我
話有life changing project搵我involve

點證明佢唔係呃人。。

新人可以留名？

bye?

星期日靜到

啱啱先起身

我同意你個名

想養 但驚養唔掂

返工就會有人推

成班扮工

推

有兩個腐皮

台灣走轉掛 我未知 應該七月尾去 八月頭返掛
我咩都未搞 可能最後唔去

出左去唱k

應該唔係呢個
係個儲蓄人壽保黎
供夠唔知幾多錢就去到10-15年後拎翻出黎就至少有翻你比左既錢+interest+死亡既保險
開親acct基本上都係sell呢個

證明唔到
因為根本就係搵水魚

銀河俠

玩緊侏羅紀啦

無人

過到第二個島冇咩心機再起過

聽日想著T shirt返工

今日大家有乜搞

約左啲去左外國嘅兄弟出黎吹水食飯先無咁唔開心

日日咁著

買埋xcom2 dlc有排玩

5:0真係陰公

摺係屋企兩日

摺得太耐好悶

私人恩怨都放上黎

做左1個月廢青了

呢度係連登呀嘛

駁唔刀

靜到

new gundam breaker

又要返工呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

無錯

我都要

早啲訓啦

又咁快星期一

Fuck

好撚眼訓

食完早餐 返去瞓覺

尋晚發夢我又返返學

讀書先好

所以起身返工就好辛苦

𥄫大波女同事就唔辛苦啦

聽講佢過兩日放假

睇一睇出面我份工請人出15k

利申收緊11k

仲要扣埋老強

咁轉未

唉 呢行真係好鳩煩

有D 想轉行，但自己又乜鳩都唔識
依加做D 大客好撚煩，想做D 細既project 起碼冇咁撚多野煩

話咁快又放飯

岩岩先訓醒

我都係11K
但轉行好難

企鵝仔轉工未

根本出黎13000 一年經驗15000先正常
依加做D 客全係大公司，屌你老母submit 再submit, 超撚多文書， 寧願細細地做下住家好過

自己開公司啦前輩

那有錢 那有客 那有料
唉 好撚灰，做勁D 格式都唔岩 屌你老母

關我老母咩事 你做住學咪得囉

Monday Dark 暴走中
依加係咁要submit 野做盡都錯 , 我又未做過撚識咩

做一年狗都儲唔夠topup 學費

食飯坐車比家用
一個月幾返得蚊洗

我唔使俾家用但負責交租 不過人工太低都係係個吉

我都想儲多啲
個個月都覺得自己使好多

你咁多仲女養就緊係啦

幾時放工

羞花閉月 完美到犯規

度住幾一萬幾千嚟？

屌我撞車條數都未搞掂
個晚仲要問philip哥乞錢先返到屋企啊

比心機

瞓個晏覺先

六月就過 係時候搵返應景歌

我又係11
幾時先可以搵多d

jay巴做乜笑到咁開心

恥笑我地兩條垃圾

玩下電腦又四點

我都想玩電腦

突然間四五份野一齊撞入黎
覆email都覆唔切

屌你老母今日send左200幾封email
明明平時10封都無

病左瞓足一日都仲係好撚辛苦

去食飯lu

抵呀

開始放假未能

訪問完左，大家可以等9月睇啦應該，不過我流左馬尿

自己放左自己一日假

睇怕要放左兩三日 重病feel

仲未放暑假㗎

唔緊要啦 真情流露

怕係流感咋

7月尾先放假

唔記得咗崎玉推介
冰川神社好似唔差 求戀愛好靈
另外8月中崎玉有船玉祭
其他應該都喺基本嘢例如龍貓同姆明

等我去轉神社先

呢排日日起身都mak唔大眼咁 返工成日對眼勁攰 明明有時已經咗訓7個鐘 到底咩原因?

唔好打太多丁

有degree都只係高少少

...

jay巴表示一日5Q都仲大隻過清水健

無咁勁
瘦仔

已經攰到丁都冇打

39頁!

話說 有日無啦啦行出街比個男仔抄牌
大家點睇？
我真係比左電話佢。覺得自己好似好隨便咁
利申：屋企人好保守

小心身體

俾完唔理佢咪得.. 你唔話俾屋企人知咪得...

正解
同埋當識朋友啫都係 又唔係做啲咩

老實講我覺得係街人抄牌9成9都唔係想做朋友架啦....

抄人牌

真啊。。好地地點會抄你牌

能夠鼓起勇氣向陌生人抄牌唯一解釋就係起痰

得狗會無啦啦抄你牌
警犬 同厹

一係呃人 一係sell野 一係厹

小毒毒都會抄牌架

俾我都唔會抄牌，唔係無勇氣去問，係怕俾人當厹

我真係想知係咩心態
因為條友個look都幾毒
同埋so far講野都正正路路 唔似厹喎 真係似毒撚咁

真毒撚需要朋友多過要女。

有樣野唔記得講囉，就係佢問我攞電話果陣一定要我打俾佢。
因為本身我諗住就咁讀我個電話number比佢聽就算
好似驚死我比假電話佢咁，好熟練抄牌咁

太古城?

唔係

其實點解你會俾先，你唔想佢迫唔到你，我自己覺得都係小心啲好

無記錯成日港島線
有條友會係咁搵女抄牌

我都有睇過個po

我又係蠢 果陣因為我自己一個人行緊，一開始我以為係問路，點知係抄牌
唔知比咩反應，跟住就比左佢喇
我係死蠢呀！！！！！！！！！！！

之前有個毒撚fd都試過抄人牌

有冇link

跟住呢

我之前好似你咁傻，中學放學俾耶教捉住黎傳教，俾左個真電話佢，果陣佢搵我我block左，點知隔左兩年用第二個電話打返黎....
Dse完咪好多人咪門口做問卷，果陣我又俾左真電話

當識個朋友呀
我夠啦唔係想做朋友啦

跟著好似同傾過下 但個女仔隔好耐先覆一次 就不了了之了 希望個fd冇睇呢個post

都要睇下對方講乜嘅，如果正正常常咪做朋友，但如果好煩咪block囉，但都係果句，始終唔知人地有咩機心，小心啲

我真係好好奇係咩心態
佢而家都係問緊我d野 講野正正路路咁
唉 好亂 我究竟做緊乜野

睇你自己啦，我建議就真係唔好講太多

咁當然啦，我都唔敢講太多

應下嗯阿哦，睇下佢再講乜，可疑咪block囉

但你係新人定舊人，好似無見過你個名

block and finish
要教你點用手機block?

唔鐘意咪唔覆囉

我係新入黎架 見到係96 post就入左黎
其實你問我點解會比電話佢
係因為最近好多野煩
但完全搵唔到傾訴對象
加上真係太突然，唔知點樣拒絕佢
唔知點解覺得好有罪惡感

就收工

呢到好多人聽你傾訴

唔開心咪係道講下囉，然後唔洗有罪惡感，又唔係做錯D咩lol 唔鐘意咪block囉

其實唔駛下下都block嘅
你唔知點算好就睇下對方有咩做
如果最後目的係約出街/發生關係
你到時咪即斬鑬都得

下次乖 個人資料嘢死都唔好亂俾人

既然望落正正常常 對話又無乜問題
可能真係小毒毒見你靚鼓起勇氣抄 你問下佢囉 係咪成日咁做
btw 傾下計無乜問題嘅 feel到有咩唔對路咪中斷

真毒既仆街啦

心諗你比左電話佢仲唔係有機
立即係咁上

偽毒既仲仆街

好人好姐會咁唐突見人靚就問人拎電話㗎咩

其實呢，我已經分左手一段時間。
其實我都幾唔開心
又唔想同其他人講，因為喺朋友眼中我係果d唔會唔開心嘅人，都係我做人樹窿多
屋企人就更加唔會講啦
加上讀書又大壓力
自自然然就好想搵個人呻下
但打開whatsapp
發覺一個合適嘅傾訴對象都冇
唔通我搵個拍緊拖sweet緊嘅死黨叫春咩
我讀果科，唔係讀緊我果科唔會明我有幾大壓力

起碼我唔敢
真毒

得試過比人抄

當你諗緊人地明唔明你
其實仲加大自己壓力

仔都會俾人抄㗎？
巴打好靚仔？

有無仔先 直接撻男朋友出黎搞點

係度放下負羅，大把人樂意聽。

我想講 攞個電話其實真係冇乜嘢
雖然我冇咁做

我都同你一樣，係任何人面前都係笑笑口，其實好唔開心，就好似呢兩個星期咁，感情問題，未開始但又有啲回憶，Ｍove On唔到

收工

me is black hole

遲左啵

唉，我都唔知呀
我剩係想搵個人聽下我講野咋
我咪話我俾左個電話佢好有罪惡感嘅
係因為我都覺好人好者正路都唔會周街抄人牌
但我竟然明知，都可以俾個電話人
我覺得自己真係好隨便，係唔係真係寂寞到咁嘅地步？
究竟我發生咩事

不嬲呢個鐘數

召喚樓豬開新po

諗太多了
停一停
飲返杯水
聽返首歌平靜下

最好講多啲
唔係好似我咁有抑鬱症就仆街了

ps:我有班好朋友陪我2年先出到返嚟

先唔講對面有咩目的，俾左咪俾左囉，諗咁多做乜，你都話自己果下唔識反應啦，唔關你寂唔寂寞事

我都驚 多謝巴打關心

你又啱喎 唔關我寂寞事

總之絲打小心啲啦

我成日都覺得，自己未跳樓真係好撚勁，我精神壓力好大，不過都仲叫Handle到，搵到啲興趣，亦都有幾個FD會聽我呻。自從出完個POST之後，身邊嘅人都多左關心我，D FD都開始識代入我角度，去聽我呻。我覺得表面要堅強，但適當時候都要講你嘅心事出黎

雖然我咁講好似會有啲問題
但在場嘅唱k7子都係正人君子(應該係
如果真係去到頂唔順冇人嘅情況
我相信點都會有人去陪你坐

八掛台又熱鬧返

除咗叉仔